\clearpage
\section*{Grazie}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Remerciements}

\begin{singlespace}
\begin{footnotesize}
\begin{itemize}
\item Aux habitants et aux soutiens de l'\textit{Amphi Z} et du \textit{Collège}, qui m'ont accueillie parmi eux, partageant avec moi l'exceptionnel et l'infra-ordinaire de cette aventure collective, et aux cliniciens engagés dans les permanences de soin, qui ont été mon \guil{refuge dans le refuge}. Si j'avais une page assez grande, j'écrirais ici tous vos noms, que je porte avec moi.

\item À mon directeur de thèse, le Professeur Georges Gaillard, pour la finesse, l'intelligence et le cœur avec lesquels il m'a accompagnée, soutenant le travail d'un \feminindeliaison{}.

\item À la communauté \TeX, qui invente des outils d'édition libres et merveilleux, qui ont été essentiels pour éditer ce document.
\end{itemize}
\end{footnotesize}
\end{singlespace}
